有無人聽$uicideboy$?

香港好似無人識佢地.
個個都淨係聽老味

喺youtube 聽過幾首用動漫做mv既歌

有

香港啲人連普通rap 都唔會聽，何況underground

ghostmane, bones , pouya

咁出名都唔算underground 喇😅
不過太重口味 好難有好多人鍾意

仲有Fat Nick, 正到爆

唔關重口味事，香港個班所謂聽rap嘅人聽到老味啲無意義無營養嘅歌詞就射嗮，我諗佢地連K dot 都未必知係邊個

我發洩先聽

Antarctica 正
Twenty years and its seems like a lifetime

首voidd

My flaws 都好正

聽咗幾年，總於有人講kill yourself 🔥

講得冇錯，同friend介紹$ucideboy$,ghostmane,$not佢哋問我聽乜撚嘢咁撚嘈

*i

i want to die in New Orleans

Paris好正

10月19黎香港

去rolling loud淨係為左聽佢

屌，取消左

下

1小時前收到email

屌灰到爆...我淨係想睇suicide boys

唉好撚灰